［818］你們能為他們，再站出來嗎？

香港人，不要忘記他們，為他們繼續走下去
818見

不分化，不割蓆，不指責！

Yes

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Push

YES!!! PUSH!! SUPPORT!!

不分化，不割蓆，不指責！

同我開大個Speaker！睇Ｌ晒佢！

８。１８
出黎搵返你隻「中指」！

推

唔好意思借個位嚟
文宣唔撚夠呀，我唔要連登圍爐呀

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

齊來參與instagram同facebook嘅 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰